有無人覺得今日涼左

涼薄

因為琴日落完雨黎

係乾燥咗 所以你覺得涼咗
氣溫其實同尋日一樣

秋天既味道

濕度54% 爽呀

唔怪皮膚有d痛

但爽啊

有

朝朝都差唔多架啦

有，病鳩埋

岩

搞到唔想返工

轉季警號

涼左好撚多

晏就又係熱撚到媽閪咁

是

過兩日咪又熱返

渣ga

咪on9啦

爽

香港唔會變凍
大家唔好諗咁多

9月中30幾度先唔正常…….

當你感覺到越黎越涼
就代表你越黎越黎凍

怕熱人士嘅好消息

thx

舒服到仆街

有秋天味

超好訓 唔想起身返工

季候風同酷熱天氣警告一齊掛緊

之後中秋會熱返過左中秋就開始凍了，年年都係咁

東北季候風正

因為係颱風氣流影響 過幾日又熱過

有秋冬feel 好正

Btw 真係舒服左

咪又係咁熱

日日30幾度邊鼠涼呀

哂死人

仲係覺得熱，好曬，最高33度

有秋味

今朝最低28度，但平時85%，今朝63%，乾左冇涼左

乾爽天氣真係好正

九月既季候風好難會變涼，日頭有太陽一樣上到酷熱溫度

香港真係衰潮濕

agger

成班人唔多睇天氣

好熱wo

好涼wo

夠晒涼薄

著左羽絨

就嚟到喇，黑絲既季節

你認真？

體感溫度38>35

真係有秋意味
今日踩單車番工, 經過兩側草叢 聞到陣秋天味

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』[1]

秋天空氣嘅味

有啊！秋天係咪黎大

著緊背心

利申絲

今天的風兒真喧鬧呢

其實外國日日都咁既天氣
香港要熱半年撞正打風轉風向先嘆番日

開始覺得熱

其實係咪香港之前太熱，而家32度濕度56%已經有人話凍

熔撚咗

琴日係碼頭返工幾撚好風

一到中午又好撚熱

屌你老母平時啲濕熱

朝早行出門勁舒服

打緊乞嗤

而家吹緊季候風

少少啦

秋風起

秋天該很好 你若尚在場

屌今朝聞到陣味

講起就好似係

唔覺，利申地盤

早上果陣風真係好正
不過下午就

好撚正

今朝的確有風幾清爽 。最緊要係乾燥左。但一到中午

尋日朝早都好似涼涼地,但一到下晝就熱得好西利

日日朝早都涼涼地嫁啦

課室個冷氣涼左 好開心

心都涼埋

好舒服呀

我都聞到，好香

一轉天氣就鼻敏感

會
香港有濕凍

怕凍人士表示

唔該唔好好似上年咁
唔想過23度嘅聖誕節

好熱呀呀呀呀

記憶中 突然又痛

傷感季節黎啦～

有風 好撚爽

有幾唔正常,我記得以前讀書開學都仲係熱到仆街

都仲係覺得好熱

今日起身凍到射左

熱撚到pk

最鐘意呢種天氣 有風吹下 唔係悶熱風

立秋左好耐啦

冬天快啲到

有排都未叫涼喎

冬天屌打夏天

踩返工咁撚爽

一到夜晚感覺似日本12度 涼而唔凍

暖化撚又無聲出了

秋天jeng

好想可以好似前年咁 有日中午一度好正

屌佢老母 最憎凍

但係今日有出酷熱天氣警告